中國究竟仲當唔當我地Xiānggǎng係佢地嘅一部分！！？？？

係嘅就一早應該派包機免費接晒所有係日本受地震影響嘅Xiānggǎng人返Xiānggǎng！！！仲話血濃於水

強烈譴責中國外交部！！！

或者飛去Běijīng坐Gāotiě返Xiānggǎng都得